究竟呀 林祖洩如果唔做ceo 今年佢幾高?

假設梯形面積為上底加下底除高乘二

點解你好似講到佢有得高咁

屌 邊張先係真架 好混亂呀!!!!!!!!!

高過樓主

返鄉下啦屌你老母